(無圖)今日生咗 bb冇爸爸，應該改咩名好

呢幾個月嚟一直叫春 後尾終於俾機會我遇到條女 肥妹仔嚟
幾可愛 每次接近佢都會勁緊張
可能毒撚格 佢次次都會跑走
今日終於發現原來佢生咗2個b 想幫佢2個小朋友改名 改咩名好

利申 我屋企隻刺蝟仔 宜家就係咁嘅樣

油艇仔